番工有救了 美孚去紅磡好順

美孚紅線唔郁？？
唔緊要美孚去紅磡好順呀
各位番工喇

正，突快通道

去到紅磡唔駛10分鐘

出門之前 rt like reply

最新

:bangbang:Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
:bangbang::bangbang:佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

:bangbang:Sen Menendez 出聲

:bangbang:Sen Cotton 出聲

:bangbang:眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入:point_right:
然後打 /task 攞任務

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！